====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Arabie Saoudite La Mecque , Jabal Khandama et demi de mètres carrés qui semblent une quantité astronomique s ' appuient ainsi sur cette simple volonté de prolonger les espaces de la prière dans des espaces publics largement partagés et adaptés au climat Enfin , le projet Jabal Khandama est fédéré aux autres projets de développement urbain autour de la Grande Mosquée , grâce à la création d ' un grand urban landing circulaire .
Entity Name (Type) :: Grande Mosquée (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Arabie Saoudite (LOC)
La Mecque (LOC)
Jabal Khandama (LOC)
Jabal Khandama (LOC)
Grande Mosquée (LOC)
Total entitiy counts: 5

